［紀錄］廿一世界十大入球貢獻王者

唔估到阿朗踢左過千場

場均一球

你媽呢

痴撚線牙蘇d助攻咁撚多

利雲真世三

不過25仔

仲要踢少阿朗250幾場都多過佢

好正，美斯有呢啲勁隊友

BTW 做咩好似無咩人吹奏牙路
踢左10年英超 季季都20粒咁高效

英超土皇帝
世界杯/歐聯淘汰賽冇咩代表作

咁又係 條撚樣次次歐聯/大賽就腳軟
但佢依然係我最愛既射手

朗尼同賓周馬一定唔係牙朗嘅隊友來啦

阿古路如果唔係成日傷應該有頭五

法國吹奏牙路果d都係弱智仔黎

勁唔勁得過有金球獎得主嘅隊友？

季季都傷
但又踢得番起 好撚勁

ching 是咪認錯人

高效率，就算後備上親場，好多時都有貨交

牙路可否不要老

下面中間嗰位係咪打比郡
踢英冠都入到頭十
一定好撚勁

踢國家隊咁廢搞到梅西攞唔到世界盃就收皮啦

佢如果早幾年去皇巴，成就一定更高

對吾撚治

就係踢英冠刷數據先上到榜
睇死佢踢英超入唔到波

朗尼